[決戰史篤城🔴🔴🔴]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[181]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

樓豬搶1001 例不虛發

真
佢有時fb睇完唔覆

曼切屍柒整番個bot

點解會有兩個post

屌佢1000 搶開

兩個post

Push

絲打留名

樓主on9

其實平時無咩參與討論
但係個post就1001就出黎搶係咩心態

試bot

我討論果陣又唔見你討論

巴閉囉 英雄主義 疊馬

老老豆豆
有一半都唔係傾波既

幾時share 個bot黎玩下

唔小心開著左個bot

無女 仲出黎講女咩. 識唔識講一睇就知邊個9UP

係鬼咩 比賽日你都係9up 兩句就潛到1001

駁吾到

點睇費蘭尼？

咁我呢

之前話P仔技成歸來 佢答完句：好 就潛咗一個post

好想知傾咩

留名睇迷爆刻薄屌人

準備又有笑料

其實唔得閒 好想放假上黎9up

又9up

好想睇你屌人on9 topic 屌到啪啪聲

W清屌親都係話爆炸廢既人

我明明係講. 等我番黎

好想屌人呀 我都 但忙到力都冇

咁真係勁呀嘛。。。

第一時間諗起J子被侵犯然後第一個衝出黎兇9人

有雷氣

你唔係轉左會去鄰居咩, 連topic都用埋你個名

無入過黎波台非曼POST

點睇iphone 8 有無bot

個單我好冤枉

fifa lkk 86...又快又硬， 拎埋廢老打442 正呀

overrated
全部應該70以下

PES先勁
又快又硬又有finishing
Btw,今集PES有東方

係 獌連班人咁廢下下靠黑哨嬴
平均6X分先合理
垃圾EA

Lm

Yes 今季頭三場都黑哨

樓豬on9

屌你今次正常POST又ON9

究竟係你真心定我真心

咁都正常

應該係新舊天空之城對決啦

可能唔係指個po 係指你個人

好啦 我錯啦屌. 又開錯名

早

幾點呀yuri

ohayou

屌 晚晚4,5點訓係咁上下啦

唔會係讀書讀到4-5點掛...

聽下咪算囉 大家上黎都係求開心 駛咩咁認真

決定今個post唔9up 等到980先上黎

你估下

咁都錯

成篤屎都京

偽毒 絕交

個topic 雞左d 喎

對碰篤城2比2，你我哈哈笑

雙核

反勝史城4比2 連格哈哈笑

補習學生個老豆
送左件今季主場波衫俾我
曼狗有愛

哇咁撚好

個depth

無左敢帥，個topic 都無霸氣啦

小心泰版黎

980先上黎啦 冇d堅持

馬迪真係好有用，中場好似升咗1個level

咁正

唔好爭 你兩個d po名都on9

又黎

有無味既先?

福仔真係變左翼

唔開心中, 想落街食M記SHAKE SHAKE

we are東方 777

買埋我ok?

+1

正式有香港人用

黑木黎

有錢人黎

有錢人唔可以送泰版架咩

條防線到年尾就傷到唔夠4個架啦

唔會啦
佢之前問過我買唔買
佢fd攞7折 我話唔啦

之後佢送左俾我

有錢人都可能覺得正版唔值買泰版
有錢人玩ps2都買老翻

得我開po最高汁

識有個住私樓既人
佢買曼既波衫係落場 球迷同老翻
唔明點解佢會買埋老翻

老翻一定係踢波著，球迷係出街著，落場版用黎儲

...原來是這樣
佢唔講都唔知佢買老翻

收皮啦 死8婆 死8婆

不願面對

系 g持你

topic名改咁早做咩 下個post先用都嚟得切

出面個post話朗隊全盛期短

完左轉會窗推得慢左好多

宜家個po推得貢慢

聽日我地尾場
淨係前面兩場波都夠你開多個post啦

哦

唔好再針對佢啦
佢已經好唔開心去左m記買shake shake薯條 你仲針對人

反曼講既野有咩參考價值

講真 10年全盛期真係幾短

法國最區成日hey0會然

雖然唔鍾意蝗
但一拎起本足球週刊
就分到邊篇文係本地垃圾寫
On9 膚淺 求鳩其 似十足進攻足球本垃圾
大陸記者寫嗰啲真係pro好多

話朗隊廢過so7
睇到我

足球週刊不嬲高汁野
好耐以前10蚊本果時成日買

朗隊有幾季都入30球以上
佢個list有一半都做唔到

不過高汁嘢係香港注定無運行
做做下接左
進攻足球啲垃圾生存到而家

摺先啱

朗隊真係咩都有全盛個陣（其實得依三年唔係全盛）

12-13係最後顛峰
之後正式下坡

即係阿sir一走，真正嘅朗隊都走左

足週而家出返了
不過質素低左好多

我知
成本土呃飯食垃圾寫嘢

Manchester United fastest player

Premier League statisticians Opta have clocked the five fastest speeds recorded by United players so far this season and a defender has muscled his way into the list.

5. Henrikh Mkhitaryan - 33.68km/h

Mkhitaryan has spent the season in the number 10 role where a source claims he is at his 'most dangerous' and the Armenian has started his second season with United quicker than his first.

If Mkhitaryan claims another assist at Stoke this weekend he will become the third player in the Premier League era to have accumulated six assists in his first four appearances.

The United playmaker has already tallied five assists in three league games - as many as he ended last season with - after creating two goals against West Ham and Swansea before crossing for Rashford's winner against Leicester two weeks ago.
Mkhitaryan has thrived in the number 10 role

4. Phil Jones - 33.8km/h

Jones has started the season superbly and was nominated for the Premier League Player of the Month award after a mixed first season under Mourinho. Jones performed well at centre half but regularly succumbed to injury.

"It's weird, I feel like I have still done a lot at United, I still feel like have developed as a player," he said last week. "I feel like I've grown into myself, if you like, and I've seen a lot of faces come and go.

"Some people say in pre-season 'he might go here, he might be going there', then you look at all the faces that have gone and you think to yourself 'I can't be doing too bad if I am still here at the best club, one of the best clubs in the world?'"
Jones has started the season superbly

3. Marcus Rashford - 34.27km/h

Rashford broke his duck for the campaign with the winner against Leicester, having shone without scoring in the wins over West Ham and Swansea.

Mourinho has primarily played the Wythenshawe teenager on the left flank over the last year and Rashford could return there at Stoke after receiving the man of the match award on international duty with England in midweek.

Gareth Southgate inexplicably started Rashford on the right but switched him to the left and he netted the World Cup qualifying winner against Slovakia.

2. Romelu Lukaku - 34.56km/h

Lukaku made it eight goals in six games for club and country against Greece in Piraeus earlier this week and his pace has enhanced a United attack which often resorted to long balls with Ibrahimovic in the side.

The Belgian's willingness to move into the channels and offer a more mobile outlet than United's former number nine has encouraged his fellow forwards to be intuitive with their movement, and Lukaku finishes just behind his friend in the United speed list.
Lukaku's pace has made a big difference

1. Paul Pogba - 34.68 km/h

Pogba was a surprise omission from the Premier League's Player of the Month shortlist but he received the United equivalent, having earned two man of the match awards from supporters against Swansea and Leicester.

The France international did not claim his second goal of last season until mid-October but he has hit that figure already as he attempts to reach double figures for the campaign.

Mourinho said in February Pogba's £89million fee would prove to be cheap and it looks like he was right.

個post真係冇人推

唔洗故意去推 有人想講野就會推
Btw w清 你迷左拖幾耐？

推一推先

垃圾Samsung...

宗師

唔好睇小流川 佢一個人可以衝到去人地禁區

本身佢未黎曼果陣 都覺得佢好正
點知佢真係黎曼果下 都幾興奮
但係點知椰子用到佢pat屎咁 果下都覺得佢幾唔掂
但後來v92 用得佢好好開始 就好迷
不過都係果句 我撐得隊波就每一個球員我都會鍾意 唔單單係費蘭尼

新cdrom留名

嗨

我係4141個陣迷
真係好尾機同羊一樣

男神B清

原來馬仔前5都冇

8-2開始迷羊

又諗住之前d人講黑人黎計普巴都跑得幾慢

死廢青

貢講野架
我依啲叫有為青年

聽晚可以睇鏝猁垃圾後防互咬

聽晚依到都互咬

等左2星期終於有波睇
希望呢場和波

Fifa post 乜撚都入曼數

呀妹其實係中場擺脫兩條友 帶波上去好撚快 係隊友走位上配合未完美

？？？

3-3啦

一定要投訴EA 阿根廷美斯都有轉頭髮顏色 更何況比利時拖舟

打飛機射晒d陽氣會唔會好易撞鬼

唔會

我由十歲開始一日打五次都未撞過鬼

唔會 我8歲開始一日兩丁都未撞過

唔會 我五歲開始一日一丁都無事

獨立ching一日幫你打幾次

你屎忽鬼緊唔驚

又關我事

個姑娘樣衰佢以為自己撞鬼咋

據說會
但都有人話你冇見開應該就唔會見

法國清新真係基
唔洗理佢 講仔都ignore埋
廢事比人屌

其實鬼係點？係咪突然見到 之後消失？

冇見過 唔撚知 屌你

你都係

Andreas Pereira was a personal decision, a decision that I don’t agree with, a decision I don’t think honestly is the best decision for him, a decision that disappoints me a little bit because I think he has the potential to be fighting for a position, fighting to for pportunities and to be a Manchester United player.
His decision can be considered as a young player who wants to play every weekend but can also be considered a decision for a player that is not ready to fight for something difficult and it’s difficult to play in Manchester United’s midfield.
You have to be ready to fight for the position and I am a bit disappointed he left. But, OK, it was his decision. I open the door for his decision. He has a long-term contract. We have the option to bring him back on January 1, so we have that situation under control. It is not a drama but it is a decision which disappoints me a little bit.

摩佬睇黎真係好失望p仔借左去華西

佢諗住留到點知華西直頭俾埋key player位俾P仔

P仔都係想證明自己 但唔係係同隊到爭
想出多啲場係個個年輕隊員都想既事情
希望p仔有好大既進步

屌咪撚討論啦

拉車唔通你..

左下無SUB

下年必成大器 睇好佢

下年p仔九成九會走

He has a long term contract

唔覺得佢會走

佢心態幾好

巴西傳心師全面進場未

摩佬講野好重覆

Mbappe話佢拒絕去鏝係因為哥迪想stay in French

19999999

有無翻譯

成件事係唔make sense
成隊波扮明中場係以阿妹做核心
但係佢去個兩隊西甲都係搵佢做核心嚟踢咁滯
咁佢返嚟點搞

哥狗想佢留係法甲？

果然係阿希好GAY友

戈哥下站鈀？

有語癌？

Sorry 岩岩睇返篇news 法國我睇錯
係mbappe想留係法國

龍門位好屈

除左左閘 個個位都好屈

決定990先上水搶1001

曼區第900個post？

我地都好屈架

#990

爛牙續左約

不要也罷

唔好講我地ok?

吾黎我地曼聯系佢既損失

剩係想要基沙文

免簽埋美欺過黎

唔差在山狗

我發覺呢度以致體育台完全冇人討論出年開始果個歐洲國家聯賽

提都冇人提

到時分分鐘Dybala都會自願同祖狗解約免費黎我曼
山狗
美欺 電話佬 Dybala 連加特
妹
盲 拜利 史波(C) 華西
DDG

勁撚到

分分鐘isco解約黎埋

果然係終極FF吹水區

急不及待好想見到呢個陣容

頭3場連hehe都無得出，又有爆炸
係難d俾信心p仔有得出嘅
咁p仔寧願有得做key player磨練下再返黎等有實力d爭正選都係好事嘅

Philippe Coutinho is not in Liverpool's squad to face Manchester City on Saturday.

終極ff

有幾個 FRIEND 呢排成日講古埃及文明
開頭真係唔知佢地噏乜鳩

BREAKING: Ivan Perisic signs contract extension at Inter Milan until 2022 #SSN
抬價部成功幫爛牙佬續約

哇屌呢五個字柒撚到出煙喎

可能佢地覺得 ＝ BBC , MSN

波事春秋講先, 嗯

冇睇過呢 D PAGE 唔知

忘記左牙朗回家?
仲有巴爾黎踢左閘

巴爾肯踢左閘咁ok

牙朗 冇位比佢踢 加埋年紀大 踢下杯賽比Lin抖下就得

我曼都有Y朗啦

又典呀 食完薯條啦？

撚羊咁串🤣🤣

文西仲有冇返？

Mourinho believes Phil Jones can be his new John Terry. He claims he cannot be sold at any price #mulive [men]
Daddy幾撚中意宗師

#mufc rejected the chance to sign Zinedine Zidane, before he signed for Juventus in 1996, as the club didn't want to upset Cantona [mirror]

聽晚再出 一定傷

JONES 唔夠咸濕

梳 無心

流川唔係多傷 一早上左一線頭
睇佢踢波真係覺得佢好尾機

件風褸幾靚, $499 屌得過

依件野唔係個個著都靚

呢隻色算易襯啦

有 一星期返一 兩日

其實宗師真係好少派膠
但好多非曼迷都印象流佢係同屎波一樣柒

你地有外藉人士做reception?

your face....

其實都幾難...
尤其我依啲毒撚著 著完更似毒撚

呢件應該係最靚 之前見到一出就買咗 不過着咗兩三個月就變左黃色...

白色係幾靚
不過正正係怕佢變色 所以好少買白色衫

學佢地咁著深色窄腳運動褲 / 卡其色扯布褲都唔錯啦

白色點著呀 一係黃曬 一係黑曬

三間好多display都係由白色擺到變黃

去食薯條 唔小心滴左D茄汁落件衫到就...

你果然係做運動店

呢樣野係人都知

好多外國人intern 收工成日唔戴bra

You have ten seconds to save your mother

請唔請人

你個名柒撚到

但唔會講display

屌你咩拉車
諗左幾年架我

推rojo 打左閘

點解

唔講display會講咩

求下你俾圖

真係好撚柒

屌 連登紅撚到仆街

貢應該點改呀獨立

聽講跟你好好做

普巴又染髮

跟sorb 晚晚比印度佬屌屎眼

我做junior 架咋

一路左右搖頭一路大叫yeah baby yeah

有冇人知shark shark薯條幾時出紫菜味

而家隻辣椒仔好撚難食

收到wind 梳b係gm

收到wind 你幫教車師傅供樓

見到好多女特登俾錢買包shark shark粉食

事實黎

🤓🤓話你做好大

第三次係邊頭考？

🤓🤓 俾咖哩大肉腸通屎眼

買包粉走去食burger king啲薯條好食啲
M記啲薯條

唔怪得成日見佢出現係到
原來放緊假

Mos burger 啲薯條

都一樣好食

佢做pt姐

咩谷

文尼升左上86未呀
班怨婦好煩

附近冇mos burger

文尼至少88啦
古埃及文明

有無啲地方食薯條係高汁

好撚正 d波仔漲卜卜

yes ft就不了啦

屌你老母

送禮勤演唱會有月巴?

聽晚唔出hehe 摩狗就係鬼

勝利11人

大笑左

monthly award
曼聯一個都無

咁先好

A: 岩岩我國家有人發明左IPAD
中國: 我地夠有紙筆墨硯

拎完個d黑到仆街

Racism

Ft 賤過狗

其實自命受苦都只因我能離不離

埃係咩?

吹牙

尋日踢波 聽其他酒店d ching講 Regal算最閪了

垃圾閪檔

珍

怡東

狗西又知？

就執

略知一二

Luke梳幾時教我地俾女食

做過？

古天奴 埃及美斯 文尼 費明奴
我猁4大尖刀

冇 乜撚opera個啲全部唔識用

公司個opera 一到1500就慢撚到西咁

拎親都柒

熱狗個 vincent janssen 去埋費倫巴冶

哇勁到

入10球都無?

拜利算唔算陣中既人緣王
冇一個同佢唔fd

mata?

sorb做reception？

個猁狗fd 次次講我都笑出聲

Yes

Sorb 枱下面有條女幫佢含

咪亂嗡啦

我地改返個

點改好

柒到打冷震

fifa18
普巴跌左1 88 -> 87

上年既pogba 真係太癲
88 仲要94 potential

呢個係事實

用返四大尖刀同關鍵王都得la

我唔覺得pogba 應該跌
唧係話佢退步左咁
kante 仲要喺佢前一格
客觀講
普巴點會跌1 呀

上年始終六弟
歐霸冠加少少la, 不可太多

唔講住，瞓先
聽日又full 屌那星

mata唔係黑鬼差d
馬仔係ig話拜利係my boy

星期六,大in 早黎

問過lingard未

屌 廢老fb Tell Jose I'm coming

week

ching 行家？

咁點會跌1 呀
朗尼以前跌我明呀
普巴當打之年
咁樣跌真係講唔過

我政府掃街經過, 聽到D煙剷係度呻

ea用返ea既標準既姐
佢應該覺得上年俾得高左, 今年調整返

曼區咁多做酒店

呢份真係低賤工嚟

跌1啫 再拗無意思咁同出面班on9撐文尼有咩分別

爭果一兩點冇乜分別

廢老ig又痴線啦

難唔難入架?

個球員果季唔係大傷或者沉到仆街 ea真係好少會將大會年輕球員扣分 扣普巴都算起碼仲有87分但點解奧燒仲有成88分

前面仲有30個位 係咪應該得返ddg同埋lin

酒房係咪有員工優惠？

fb有個comment好正
Zlatan doesn't come to Jose.Jose comes to Zlatan

深夜留名

睇psg踢法甲真係一大享受
場場個波9成時間都係佢地腳下差黎差去
跟住就等尼馬/麥巴比拎波轉身突破
對面2-3個人就算圍住佢地都拎唔到佢地波
之後就輕鬆交空位入波

佢地今季法甲冇全勝個emery都抵比人炒喇

襲斷得仲嚴重過拜仁

法甲d波真係狗也不看

早🤤

😞😞😞

成日都星期五夜場

無廣東話唔想睇

psg 呢d 濕鳩睇下歐聯打強隊算

成班咁早起身既

你唔係無my tv濕爬下話

食個早餐 飲杯茶都差唔多

比你搞搞都有d想去食個早餐，好耐無食過

又唔開心呀?
去食SHAKE SHAKE薯條啦

屌你老母裝修佬 星期六都9點開始鑽牆

我成日都會早上去食個大快樂炸豬排個餐

一早就炸野咁激

幾點呀以家

屌 戇撚柒鳩 他日我裝修都鑽柒樓上條仆街

巧食
再唔係就自己煮米粉 再飲杯earl grey

早起咪去食個早餐囉 唔洗咁既

對唔住囉 搵食啫

今年邊個教緊u21？場場都輸嘅

聽講做酒店d女好淫

yes 唯有係咁

好閪就真

u 21 勁ge 上左一隊同借走曬啦

details

無乜靚

🤓🤓🤓份人好小氣

D囝你聽邊個講架

裝修佬都要跑數 好慘架

毒撚梗係自己ff架啦

200in

想叫佢幫幫手整條房卡 都要俾人單單打打

Your face...

Week

Shaw尋晚好似打中堅

見你係出面不停出膠po

no,
is 認真po

著套suit以為自己高級行政人員咁款

呢d女好易屌

打仗攻城🤣🤣

Luke 你準備又比人屌啦

屌女不了 掛住ex 乜乜乜
有無補充

睇得出好多ching 熱愛

屌個力架老母呀，原來呀kim都唔plan辛祖射12碼

事實黎 扮哂野既女
心靈好脆弱

有無攻略先

萬人斬未

唔夠訓好慘 裝咩修姐好多錢咩？

好脆弱然後點呃

聽佢亂up啦, 最後咪又係your face...
你唔開心想搵個靚女傾, 定係搵塊豬扒呻丫?

luke梳高大靚仔仲要有錢成日飛黎飛去

問佢攻略同問吳彥祖點溝女有咩分別

Mourinho: "We don't play with a double striker, we play with three across the attack." #mulive

熊仔餅你岩

我岩岩搵到間野，沙爹牛用花生醬炒

唔係平時垃圾醬撈出黎

公司錢關我咩事

我媽話遲下裝修 話咩住左廿年 乜野都舊晒
我就覺得留個錢傍身好過

得豬扒肯聽我😭

呢到都好多人聽你既

All hv J

你大把錢

豬扒都係肉呀

識食 用peanut butter 炒既沙牛真係世界級
食個陣你會食到陣花生味 真係好正
一定要配米粉 米粉吸哂啲沙嗲汁
食完真係返唔撚到轉頭 最好飲埋杯奶茶

咁又係😞

Wallpaper 轉貼

所以點解唔買小豆就係咁

背景都無曼既章

岩岩配麵，d沙牛仲有少少花生碎
個口感
加多杯幻茶

低調掛

我覺得配丁麵係差咁啲 不過都正

中意還中意
但小豆真係有耐未係曼聯正選料

我覺得佢埋門真係勁 角球罰球斬比佢
佢都有機會入到

唔好睇唔開做錯事

我諗你考車既錢多過裝修了。。。。

準備第4次

如果有圖可以貼上黎 今次我撐你牙

邊度有

元朗永順d沙牛麵

搵日入下去先
好多年冇入過個邊

岩岩係葵廣地下食

咁大個仔都未入過元朗
Mk一年都唔出超過4次 是否好大問題

你港島人？

草根？

好多手足葵青人咁wo

NO啦,草根同食屎無分別

U外國人

居然係佢

比你發現左
一年返黎香港兩次

好似唔係
似乎係惟一對面

估唔到今時今日仲有咁多猁狗

Which city do u stay in ar bb

I don't wanna tell u wo

輕鬆一下都係唔掂

呢間係夾糖藥房個邊

其實講親呢頭有咩好野食，新舊登都好多人提呢間

不過我食過佢車仔麵就唔覺特別好

識食

講開車仔麵 有無人食過阮小儀間麵麵店 我覺得好好食

好似好遠，無專登去食

熱門見到Chloe bennet張相
搞到想晨早整番發添

驚你今晚無力再射炸

驚咩 以前一日打5次都係咁

啱啱見到你留言巴打

I hope someone breaks in your backdoor

好正
以前睇AoS都覺得佢幾撚正
尤其係第一季
第四季未睇 但劇照見到濃裝

Gay

I hate homo

好在英超賽會係頒manager of the month比huddersfield領隊

伍之前ig story果d仲正 飛哂釘咁
不過傳佢同logan paul一齊

冇睇佢story添

你參與討論勤力左wo

Say no to discrimination

佢都係講幾句野炸

無女女好得閒

話說第一季有一集話佢同個ex扑野度明明冇咩波
其他相又咁撚大波

你係咪睇錯阿may呀？

May就你屌埋我個份

雖然唔拎好過拎，但3連勝入10球都拎唔到

呢d樣真係好正

呢條片睇到matic 真係好重要
D 野睇落唔顯眼，但對隊波運轉好重要

可能佢升班馬掛，
Btw今晚Viu有華倫對下體，可以睇P仔

Viu

睇晒P仔基仔

啱曬
鏝猁
P基
尾場我曼
直落

7點半睇到2點半

Good good study day day up

Fd定先，下年一齊返我曼

要買多部電視了

毒撚先會得閒睇7半

今晚終於有波睇

利申：毒撚

最區得我一個真毒

真

番工睇唔到

咦 終於改名

今晚我曼會着黑客了

me睇

lm

有幾

啦 你唔好咁講呀 我真毒黎
日日係dorm唔出街 除左食飯

Yes 個名係咪好得先

唔錯 幾有霸氣

agger
成日j 小豆
welbeck 好過佢

已經有LKK

有啲品味咪依種囉
拉車同獨立真係

唔是掛清 笑到我痴線
是咪我太認真

事實係兩個都已經唔勁
welbeck 有英撚加乘
小豆呢三場英超做過d 咩
Welbeck 助攻助守
小豆條垃圾無得比

小豆最大問題係完全不能自行搵食
防更加係無

好似前排先入完2球

好串喎

睇下邊個笑到最後
Welbeck 有主題曲已經不同凡響

不過老實講
我係領隊既話
我會想出Welbeck 多過小豆

welbeck同朗隊好夾
有一排兩個D ONE TWO好撚好J

岩岩度左條5串1
益下自己友
今晚
猁win
熱win
李斯win
妓win
獌win

黑碧靠勤力熱血刷住在感
但係埋門咁靠唔住 點出呀
呢d 勤力既笨柒仲衰過懶散既天才

輸硬
第一條已經..

不要問！只要信！
中左我會捐少少出黎比無國界醫生

你只會鋪草皮

提番樓上巴打 今晚g7 停賽
就係得p仔睇

之前唔係兩黃一紅咩﹖

Manchester United manager Jose Mourinho believes the club need one more summer of spending before they can reach the same level as their European rivals.

"I have said three [summer] transfer windows is what I need to have the team I want to have -- the team [that] I think can bring Manchester United to the top of English football and to close the gap to the top of European football again -- and I still think we need that third transfer window, but I'm not going to wait for the third transfer window to try to reach it," he said.

下年買幾多個呢﹖

佢上年話過transfer window最多只會買4個

都好嘅
起碼對波黎講係穩定好多
係固定班底上補強汰弱

清盲同屎波，入雙閘加G7，收番p仔搞掂

留佢為乜？就係貪佢打到中堅同左閘？

李城點然轟

因為個場佢屌球證 今場都停

佢好小傷已經係其中一個賣點
其實我覺得佢打得唔差 起碼完封阿古獸先

諗住改撚羊回歸維拉 典睇？

仲有lkk

G持 下年我準備改撚羊離開最連
真係要改成個撚羊系列

撚羊愛回家

愛回家之撚羊

正。撚羊

撚仔係邊讀書

你個名

唔是香港
完～

唔講真係唔覺佢改左名

原來係有錢仔。。。。

窮撚黎...

撫羊踢石地都係落場版
波boot都專登訂平底落場版 好屈gay

好想大隊全部和波得曼贏

雖然和係最好 但想利輸多d

夠啦 咪亂吹ok？
平底我都係買啲垃圾300幾百既鞋著

想痢輸但又唔想鏝贏

super算啦

Uk la
Is your dorm good

唔好再講啦 好嗎？
下次返黎食飯？

rich 著開白飯魚

白飯魚點踢草呀 吹水都咪吹咁大

聽講有啲dorm樓下有會所有gym做有水有

所以成日仆街/俾有釘鞋d人扭

屌奶星 同me一樣

點似撚羊咁尾機

有冇屯門元朗巴打幫手睇下SWITCH幾錢?

有gym room 有 snooker table

Me刀系 上次比B清完爆之後真係唔敢再同佢踢

去大店買啦

裝備撚可恥

一齊討論下年summer買咩人
我先
電話佬
右閘
右翼
伊巴退休所以再簽朗隊

裝備撚真係好好笑架 成千銀買件米蘭
重要係咁講 真係

左右閘 一個後備防中 🤙🏻🤙🏻

今晚睇唔到

15/16球季開始儲，幫襯過kitroom，飛龍，官方，7仔
結論係間間都唔會完美

黑色果件係官網

華西係影得衰

so0要食骨食到4千幾

兇澤要做會員再抽籤

百記要做會員訂半個月

aeon長期無貨

又係簽4個

嚴重警告各位曼區巴打千其唔好同撚羊踢波
上次同佢踢撞一撞 即刻訓左三個禮拜 落唔到床

坦克車

上床撞完落唔到床？

睇都唔好睇 我fd個阿爺經過俾佢省到入左廠

其實呢幾個位都好睇我地隊入面個啲生唔生性
文西
杜仔
Shaw
得嘅分分鐘只係要買一兩件

Yes 完全係港版普巴

閘點都整件，電話佬又必要

再睇下加唔加隻翼

痴線 咪屈 同你一隊點會撞你

傳說中既siuma？

我4月去uny買連薩爾達 mk8先31xx
公價入手算是咁
你去細鋪買 淨機都27xx啦

剪個油頭就以為自己係mk仔恰鳩最區手足？

其實邊個係siuma

香港第一人

即係？

佢地屈me炸
我真毒黎...

今晚會唔會出hehe唔出馬迪呢
話晒hehe唔駛打國際賽

UNY唔係成日有,仲要比D炒佬睇住,一有就去搶

5月細舖全部賣正價添

你真基

之前條友開post叫人列自己d fifa數值
佢列到自己全部80幾90幾

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己

finishing 94

Skywalker

All free?

Sure

Rich

雞頭邊個town啊？

好似Exeter 定Sussex

點會唔出馬迪

咪聽狗西亂吹

我窮撚黎

見撚羊冇乜時差 唔通係支那讀

咁你自己講啦

絕對係 我愛祖國

連加特

咩事

今晚7點半直落2點半
無女的生活

今晚7點半直落溝女溝到12點半
哪有女

去緊番工，又miss個super Saturday

無得睇波真係

Liverpool: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Wijnaldum, Can, Salah, Mane, Firmino.

Subs: Karius, Lovren, Milner, Gomez, Sturridge, Oxlade-Chamberlain, Solanke.

City XI: Ederson, Walker, Stones, Otamendi, Mendy, Danilo, Fernandinho, De Bruyne, Silva (c), Aguero, Jesus

今晚食利

出面曼城個post topic仲係死曼狗

知唔知點解？

覺得會俾皇者猁大炒

埃及文明

醒醒定定呀哥師

有條弱智狗去爆閘搶人1001
咁人地嬲係正常wo

無古犬奴

想睇新謝四

哥狗

擔泥應該踢RCB？

mendy好似可以打中堅？
擔泥佬lwb？

鏝似打352

重注入球大

今日去左印主場伊巴落場版 $1300

角球大

之前好似話1099炸喎...

球迷版1099,琴晚印左 手工好好，度左5分鐘先印

有，我自己仲拎番件之前印左hehe 既作客去補歐聯章
上個post 有巴打post 過出黎個間

球迷版8舊幾咋
不過係英超章

球迷版都1099

好似唔係喎 落場1099包印字無章
凈衫899

我個件$1099 連會字歐聯章

利個陣好似好弱咁⋯

落場版好易勾線 小心

我覺得伊巴10號冇9號咁順眼

姐係好易爛？

未至於爛既
不過勾起左條線都唔好睇啦下話

最聯10號好多人仲係覺得屬於朗隊

轉number其實不嬲都唔易接受
細孖 華西 朗尼 j仔
以前見佢地轉number感覺上都好怪

哦 無咩野姐

我矛錢買 季尾再買

屌 係高雄delay 緊

濕鳩express？

唔落酒吧睇？

可以同女女一齊睇架

利伸：冇女

華航

352

情況緊急 in pep we trust

🤷🏿‍♂️???

曼聯?

梳 又睇錯野

古天樂 幾時會踢返呢

叫你唔好打丁ga la

5年後今天

一日兩丁唔可以停

奧達文廸呢d垃圾真係好彩買唔到

otmd咁樣辣落去 不得了

差啲12碼

張伯倫又話要去猁踢中場中既

Jesus

Otmd好廢

所以咪要後備囉

屌隊友果陣d星味

ubtech

skysport 都屌9奧迪

前面三隻小明

mc 條中線話穿就穿

Walker

鏝對翼衛...好似攻守都唔見人咁

勾線都唔當一回事

audi

個阿樂都出事

新仔打大賽係咁上下

屌
猁踢到似反客為主

都係咁著
無咩野架

沙拿

MC踢出黎同身價兩回事

有錢唔志在

好想睇blind同佢狂跑

鄰居唔撚掂喎

頭寒啦

斬俾哥狗頂咩屌

兩隊都唔識守

求軒達臣gif

下年有美斯咪掂

Goal

阿古獸 好屈

迪士尼一野隊穿晒

一下搞掂
球直線靚

🙈

迪布尼勁撚到

迪布尼呢下直線

越反越勁

猁啲後防真係好撚廢

一針見血

點解好似未見過福仔 單刀 推過龍入咁

痢

阿古獸仲係咁得人驚

卡拉雲

快反

迪布尼真係好屈

少啲信心都做唔到

鄰居個50m文迪失位仲失得勁過盲

哥狗執極條防線 一冇金賓都係一般姐

炒單刀就有

咪咁啦你地

迪布尼5000萬
平到

agger路係回塘 但d把握力仲好勁

文尼勁到

福仔做到就屈哂g了

福仔有無入過單刀 單刀conversion rate可能得幾%

跟本唔係比得靚係利班垃圾後防唔集中

比多一兩年福仔練下 應該都得既

鄰居暴力足球

文尼加小明撚緊鏝後防

有啦 對mc 軌

後防咁就兩張黃

球罰球笑撚左

其他人虛高唔代表佢平

下下加多腳

似撚緊個肥球證

呢D單刀福仔例牌右腳遠柱 D龍次次封晒變左傳俾龍

佢入個D單刀全部大賽入

有價好賣 （好似係）

反擊快到

Ederson 而家幾穩

好似得對車仔嗰球？

MC個龍

咁易救

反應幾快

係咁屈速但係又入唔到波
快D入啦, 要super呀

鏝新買個文迪好似好鈍咁

邊個包越

小明D波真係下下沒力

KDB已經唔算係哥狗式既球員黎
岩對面利狗既高普用仲恐怖

人地有名

本身摩佬都想買 if ddg leaves

咪係 你估馬達對痢個球咩

沙拉上場已經有球咁上下俾cech救到

文迪水水地

咁早入唔好ge

沙拿處理都好快下 都即刻有反應

成隊曼城一見佢 攞住個波我就驚

但ddg stay+清新
no needed

迪布尼今年買可能150M

條友D把握力再勁D唔洗踢猁狗啦

點只 多仔個件都150m

利d後防

佢work rate極高
集盤帶射於一身 咩戰術都岩佢咁濟
早幾年皇巴嫌貴冇買到

盲都起碼會追波 係跑得慢 但個文迪無撚埋影 最貴後衛真係得啖笑

卡拉雲出黎搞笑

空哂都唔比

耶穌

條友勁轟就唔會賣啦 係得個快字

猁d後防

係 你講得好岩 所有進攻球員要既佢都有晒 連身型都唔差

猁個後防廢過豆腐

米勞列

對面咁上下

根本水平唔夠 中下游都未必有正選

新尼維特

Shaw b會唔會有bench坐下 都打左幾場u21

直紅

搞笑利

本身而家要墮後D已經晒晒地佢遠射個part
仲有佢既急勁傳中同長距離直線都係最殺食
其實最岩猁狗一對快馬

對面條後防成二億 猁個條免費 唔係咁失禮啦

Yeah

痴線 咁都紅

吓

文尼

笑到小妹gapgap聲了

幾場冇文尼 猁仆街喇

起哂腳

On9
隻腳咁高

拎完player of the month既後果

踩落面

直紅都幾撚癲

都係為踢個波咋喎

抵啦

好似真係踢中頭

停三場

好痛

Nani翻版

腳底去先wo

兜腳踩落頭喎

痢玩撚完
本身奧達文迪係咁出錯 遲早失番 而家真係唔洗玩

同nani 當年果下有d似
但mane 衝得勁d

呢一腳收咧都似

Fifa 改數據啦屌

好開心

踩落塊面wo 紅有咩問題

當年有份笑蘭尼 對皇馬果腳 拎紅牌 嘅痢狗
抵撚死呀

無心還無心

隻腳咁高 拎人個頭

一心去波點睇到個垃圾龍

一野踩落塊面度

Nani係背對人 文尼直頭係前面

踢中個頭有無心都紅啦，條猁狗傍述

d nigga都無咩腦

出佐禁區喎

Nani個下有收腳

文尼rating 86

講緊印落心口個腳？

個球nani一路望住個波想控 都冇望前面

熱血足球

Nani咪一心去波仲要向後望tim

呢腳令我諗起杜奧巴

Ederson 是咪死撚左

罰撚埋高狗上去啦

無文尼睇下猁狗會點

on9猁
次次大戰都有人上腦

利ggwp

文尼有望到個龍架

佢都係無心嘅
諗住痴個波落嚟

我都記得nani個下 都唔夠文尼厘次噤危險都紅左

飛到中頭唔駛紅

Nani個球打側埋黎，mane係對住都照岀腳

D黑鬼都係無撚腦

On9個龍烏低身頂波

利下三場對邊隊?

NEXT YEAR WILL BE OUR YEAR

似曼對皇馬Nani嗰球 都係紅

出左禁區可以俾人踢頭 ？

出唔出返古天奴

得番埃及明

呢球直紅好似嚴咗啲 不過文尼停3場都好既

猁狗話黑哨

鞋底直去盡，中頭，唔紅唔得啦下話

踢到頭都嚴？

使唔使轉bravo守龍

d猁狗咁都可以話黑哨

趕埋高普走啦咁多嗲

大鳩魚話個龍應該可以繼續踢

高狗咁都唔洗罰？

rider kick

艾達臣唔縮正面食哂應該死得

唔好烏低俾個頭人地踢囉

個龍好似送院

係有D唔好彩

換巴禾
猁可能有so

鏝城傷啲喎 要出包禾

抬走

中頭啦即係

巴我

黃大仙is in

佢係球員傳心師

熱血唔洗罰

Bravo~~~~~~

KO左

睇慢鏡都睇到啦

包禾

都係膽博膽嫁咋 點知EDERSON 真係咁撚大膽

鄰居咁都俾利熱血追和我真係笑三聲

呢下一野兩邊都無左件主力

停三場 ，第四場對曼聯🙈

會唔會變施治

佢一心去波喎 係個勢肉酸 關踢唔踢到頭咩事

踢頭，仲要係GK
直紅根本正路

2隊條防線都好曳

危險動作直紅好合理
唔洗講咁多

雖然係膠釘 但沖力踢到下扒
可能chok到條頸

黃大仙有球必應

鞋底喎, 頭喎

可能追加

一心去波殺人都得？

我平時打拳比人咁踢一腳起唔返身了

Ederson好似落左地咁耐冇郁過

係咪暈撚左？

撐你唔落了

停4場ok?

補七分鐘至小

去個波大撚哂咩 隻腳起到人地個頭咁高

爭拗緊其實個勢5050

後遺症搞到你考唔到車?

Mane可能上訴成功
唔使停足三場

Chok斷左條頸就大鑊

就係因為中頭先紅

文尼停賽 + 禾大仙復出

ederson 暈左定點？

原來中間有場聯賽杯⋯即係第五場先對我地

唔想炒車, 邊度話追加?

本身都覺得太嚴 我睇完REPLAY都唔敢講了

個勢肉酸咪要吹囉

第一日睇波 ？

仲傷過施治 兩個都去到盡

點上訴成功﹖
踢到隻腳咁撚高
人都踢低左件

雷丁踢傷施治 好似停左十幾場

希望個龍個頭無事 好痴線

EDERSON會唔會學cech 以後要帶頭盔比賽

ching 幾時出黎踢場波 你守龍ok?

皇馬已經收收地皮，一早講左皇馬盛世維持唔到咁耐

停六場啦，牙朗掂一掂球證都停咁耐

如果對腳係伊巴頭都爆

Mma咩

正呀

佢用頭真係勇

唔洗諗
上訴肯定唔成功
無心 唔成理由

Thanks ederson

都係講咩no intention
停就停硬
係爭在幾多場

踢到頭就危險啦係咪呀大佬 嚴你老母咩

可能加監添

係咪入錯po呀師兄

Mma呢腳直接ko都得

好撚危險

出巴禾 痢可能又有機

屌你好撚煩呀
一心去波就唔洗睇人咩
咁樣個個都唔撚睇人踢埋去跟住話自己去波啦on 撚柒鳩

依家都ko左

如果Ederson賽係好嚴重 可能直接加監

睇下user名先清

痴撚線 呢球殺人咁款都仲有人話唔係紅

牙蘇咬人停4個月 我諗緊咁樣踢頭要停幾耐

咪就係
咁剷撚斷腳一心去波就唔洗紅都得啦on9

2粒

啲傳中勁到

越位

原來off

踢中人就紅㗎啦 理撚得你有無心咩

SOR 我知錯了 唔好鞭埋我一份

唔洗講咁多 約個位師兄出黎大家同佢踢返場

渣古一頭點過

想佢守龍

喂喂喂, 有冇修島楓文尼停幾多場呀?

當年Nani

我利申先 我淨係去波

知錯了 我唔知個龍咁傷 見到佢擔架都知大鑊

松島楓就有

依下絕對係直紅啦, 死利狗咁撚狼死

加油曼城 垃圾利！

認真問 係球場上整傷人 搞到手嚴重受傷/死埋 會唔會坐監架 ⋯

一早認錯咪岩囉

熱血係咁